個市已經跌唔落。大戶入定貨準備反手。

個市已經跌唔落。大戶入定貨準備反手。

留名 等binc

真

給我一個午number

一早講撚左

有排升

大師點睇後市
利申: 有隻袋底輪

真正炒野既人都知道會 再試2月高位

升 爆邊升